"Ja," zei Esmeralda; "Ik wil een biefstuk, een grote, en sommige aardappelen en een custard pudding, _met_ krenten erin en een klein beetje van dat soort geschikt voor een ongeldige met een enorme eetlust; maar ik denk wel dat de gebruikelijke rund- en het stuk toast.
